[12手足] 看守所稱已獲（中央安排的）律師見面 不批盧思位律師與手足會面

【突發！12港人最新消息】
由港人家屬委託辯護的盧思位律師表示，鹽田看守所警官指，其當事人已另外「委托」了兩名律師跟進，因此不會安排會面。
該兩名律師相信是由中共直接安排的官方律師。

推
順便翻譯做英文用twitter將個消息散出去?

推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推郁佢呀，推上熱門呀

推郁佢呀，推上熱門呀
連KFC、打信長、超市女員工呢啲ON9 PO都上到熱門
唔係呢個推唔郁呀?

痴撚線.
律師係要告鳩你嗰個人安排.

Twitter

RT RT RT

陽光司法
長知識了

堆

大陸既‘’法律‘’

遲啲就會上電視被認罪

[樓主pin] 成件事係香港黑警做二五狗報串，等支那公安直接綁架香港人

Push

推呀!!!!!!!!!!!!

【突發！12港人最新消息】盧思位律師: 鹽田看守所警官指 其當事人已另外「委托」了兩名律師跟進

推啊屌

同以前蘇聯捉到美國間碟間扮有公平審訊一鳩樣
不過12位手足好硬
咁耐未有比人拍片認罪， 破壞民族感情之類嘅垃圾片

有報道指，其中一名早前被拒的內地律師盧思位，下午再到派出所，並且出示已經辦妥的公證書，但當地警方核實文件後，仍未安排他會見當事人，警方指會在48小時內再作決定。

咁講喎

救手足呀

啱啱再更新左

Up

入twitter推呀!

tag埋所羅門袁爸

推！

推
十萬火急

push

Dllm

Tui

.

盧律師

Retweet

求大家幫幫手
同我上

救手足

唔駛諗 實砌生豬肉
一係上電視 一係同外界斷晒聯絡

被安排

班保皇黨口中既支那法律好先進

pushhhh

被認罪了
推呀！

推推推推推

假啦屌你！

陽光司法？

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

推呀屌！

呢12位人質情況不妙

Push

斷交部：911 殷鑒不遠 美國別好了傷疤忘了痛

中國式法治

中國法治名列前茅dnlm

diu 推呀

肯定會被認罪

國際線有任 請每日推Post

仲有外資夠膽冒死去支那做生意依下抵死

推...

今次67啦

求大家幫手retweet
同我上

其實陽光司法呢個名幾符合蟈情..陽光本身就時有時冇

Retweet推po

推p牌推唔郁 上Twitter

Yes

推呀

Twitter 加推Po

國際恐怖組織

#save12hkyouths

Pish

幫推

#save12hkyouths 推po

依12條友一定會變左做人質外交既牌
點會咁易放返出黎 唉

都要做！
Retweet推po

Retweet推po
#save12hkyouths

I

咁係咪俾錢呢d 中央委託的律師
大陸真係痴L線

屌咩，上年班垃圾先話支那有陽光施法，已經進步左好多，一個case就可以證明到你講大話。所以上年邊有可能唔反送中，你班支那官連律師都唔比人見，食屎啦

，

屌那星個所謂律師直接幫人認罪都得啦

DLLM痴L線, 一個好好嘅證明, 當初大家點解要反送中

一送中真係做唔到咩

唔係
你重可以Retweet
#save12hkyouths

睇到哂點解要反送中啦！！！

pudhy

推twitter

Yes
Retweet推po
#save12hkyouths

推！！
香港人係咪唔撚記得左佢地

托你老母呀 陽光司法

用依個推
#save12hkyouths

最新twitter

韓文

日文

唔記得comment

#save12hkyouths

咁長

上

唔小心copy咗過嚟

支畜

遲下又1984 劇情, 威逼利誘, 心靈身理折磨令你喺電視前"真心悔改", 唉。

#save12hkyouths

最新twitter

用依個推
#save12hkyouths

韓文

Retweet
#save12hkyouths

最新twitter

韓文

日文

#save12hkyouths

日文

#save12hkyouths

韓文

721 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

回覆人既時候用

Retweet
#save12hkyouths

幫手Retweet
#save12hkyouths

方便啲

可以用縮短D位

推！呢個就係邪共最佳例子

還我手足

支那國度裡連你簡自己律師權利都無

#save12hkyouths

被請律師

#save12hkyouth

#save12hkyouth
#save12hkyouth
#save12hkyouth

s

有冇s

s 呀 無s推唔到架！

#save12hkyouths
#save12hkyouths
#save12hkyouths

其實平安返香港，冇穿冇爛已經劏雞還神

PUSHHHHH

屌 又係一堆垃圾post

幾多 熱門？

大鑊

好想知果個「慘過番印度」係咩人，點解啲人唔block鳩佢，擺明條臭閪係pr公司御用洗版師

得10個有用

On 9 官方

再次說明，點解要反送中
邊撚個會相信中國法治，怕且只有真心膠既藍絲

電視認罪......?

總之點都好，人落返嚟再講，大家要有心理準備。

不如唔好咁執著個熱門啦好嘛

Shit死硬

其實個熱門多唔多人睇
我幾乎無篤過熱門果版咁濟

同阿桑奇差唔多
一出門口就比人屈強姦

sure

#save12hkyouths
#save12hkyouths
#save12hkyouths
最新twitter

韓文

日文

望中共倒台，敗走後釋放機會更大

用quote 會短D 易d拑

ＯＫＯＫ，ＳＯＲＲＹ

支那指派律師認曬全中國既罪，包括戰爭罪行、貪污受賄、三峽大壩施工質量差、城管打人、每日念力強姦數千名女性等

假律師

唔好呀

中央安排同無律師有乜分別
推

推一推先

twitter d retweet數字介咁低
原來仲係好多人唔肯用

收到
但係巴打小心admin ban洗版
不如開ok or 叫樓主pin

開po

中府（LU1） 肺募穴
雲門（LU2）
天府（LU3）
俠白（LU4）
尺澤（LU5） 合穴為水
孔最（LU6） 郄穴
列缺（LU7） 絡穴，八脈交會穴，通於任脈
經渠（LU8） 經穴為金
太淵（LU9） 輸、原穴為土
魚際（LU10） 滎穴為火
少商（LU11） 井穴為木

其實有一半都都已經好好，又唔係TG再台，討論區既生態就係多元... 如果嚴重傾側向任何一邊就會變廢，當然如果你徹底滲透同控制都係singularity 黎既... 而正常生態就係要catch attention... 同 推po策略

其實咪即係間接唔比見

我真係好心痛呢12位手足！

pish

其實我無樓主准許架

做咩

梗係啦
幫手Retweet
#save12hkyouths

心痛的話請行動
去TWITTER 禁幾個制spread開佢
自己做完再叫朋友做

真係唔好睇太多連

肯定迫手足用佢啲人

多你一個好多

twitter嚴重缺人

中國果然有法治，連申請都唔洗就批個「律師」比人，香港都要自己申請法援啦

英文拎U都要幫手RT呀

Twitter要人 中共講嘅嘢冇樣真
救手足

我都唔知，不過佢唔係講五毛嘢就算啦
佢都有自由嘅
我地專心推我地嘅POST好過

我每次第一時間篤咗熱門先

中國委派嘅官方律師係代表控方踩多被告幾脚，仲要收返你錢。

上咗點都好過冇上嘅
起碼受眾實多過冇上
推得都係想手足睇到

push diu

Retweet 左了

惡魔黨

twitter

唔好比個post沉 一人推幾嘢啦

pr去死啦

律師拍嘅片

睇吓再search一下 #官派律师
有好多相關呢種手法嘅報導

個啲希望大家用不推文

彈咗出熱門

Save12hkyouths

有法治

有方法去治班香港人

入冊又得
殺又殺過

twit左先啦… 唉…

twitter要人

唔好夾硬推，夜D會再有人出

輕輕一推

一上庭，律師：我哋認罪，請判我哋無期徒刑

Twitter
#save12hkyouths #save12hkyouth #SAVE12

推上熱門

SAVE12

推一推

極需大家關注，但可做嘅野真係有限

新會然就過主啦

Agger

真係冇篤過
Keep住push仲好

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

屌...

遲下真係唔敢講

推一推